{
  "id_query": "20290704",
  "total": 22581,
  "total_current": 200,
  "max_score": 73.06941,
  "origin_question": "Mình trả tiền để mua máy mới (iPhone 6) nhưng sao kiểm tra thì máy đã được active cách đây cả năm? Thegioididong sao lại có tình trạng này???",
  "hits": [
    {
      "score": 33.981182,
      "id": "19856050",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này là chưa ACTIVE và NGUYÊN SEAL đúng không bn? Nếu lúc mua mình có thể kiểm tra tình trạng active của máy ntn? Kích hoạt xong kiểm tra tình trạng bảo hành sẽ tính từ ngày mình active phải ko bn?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB mới được kinh doanh bên mình là sản phẩm nguyên seal, chưa Active và khi mua bạn có thể kiểm tra và khi Active thì sẽ tính thời gian bảo hành nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.572964,
      "id": "22514623",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy được 4 ngày nhưng khi chụp hình thì máy bị nóng. Không biết tình trạng này có khắc phục được không",
      "answer": "Chào bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.701643,
      "id": "27485942",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình kiểm tra tình trạng pin bị chay như thế nào mà nó để z là sao admin?",
      "answer": "Chào bạn,Đầu tiên bạn sạc và sử dụng pin của máy 1 thời gian nữa. Nếu bạn kiểm tra vẫn còn tình trạng này thì pin không phải là pin chính hãng nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.27554,
      "id": "24806223",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới lấy máy sao máy cứ tự động điều chỉnh độ sáng vậy add? Làm sao để hết tình trạng trên?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > thích nghi màn hình > độ sáng tự động > tắt đi bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.231321,
      "id": "27552096",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua còn bảo hành trong thegioididong cách đây một tháng đổi lại có bù tiền k",
      "answer": "Chào anh Dạ. Nếu máy mình mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại. Mình vui lòng cung cấp thêm giúp em thông tin về giá sản phẩm trên hóa đơn lúc mua, và ngày tháng mua sản phẩm để em tính số tiền cụ thể hơn. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.91251,
      "id": "23846508",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua máy mới tại tgdd về mà sao kiểm tra lại lên ios 11 rồi là sao",
      "answer": "Chào anh,Dạ là do hãng  cấp nhật firmware mới nhất cho sản phẩm nên hệ điều hành sẽ là ios 11 nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.817543,
      "id": "22390138",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có mua 1 chiếc samsung j7 prime cách đây 3 tháng, giờ mình bán lại cho thegioididong rồi để mua iphone 6 trả góp 0% có được ko bạn",
      "answer": "Chào anh Thanh,Nếu máy anh mua mới ở Thegioididong.com và không bị lỗi người dùng thì anh trả lại máy và làm thủ tục góp iPhone 6 32GB gói 0% lãi suất được anh nha! Anh cho em số điện thoại anh dùng mua máy tại đây để em tư vấn cụ thể cho anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.25025,
      "id": "18209992",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 ra mắt cách đây đã 2 năm , cho em hỏi máy dùng có mượt không?",
      "answer": "Chào anh Hoa,iPhone 6 32GB hiện dùng vẫn khá mượt và ổn định anh nhé. Nên anh cứ yên tâm ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.170712,
      "id": "25523843",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mới mua mà sao khi kiểm tra phần mềm battery like thì báo đã chai 3% ạ",
      "answer": "Chào bạn,Các ứng dụng này thì không cho thông tin chính xác và bạn không nên tin vào bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.125448,
      "id": "25405762",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao tgdd bán máy cũ trong tình trạng có trầy sước vậy tại sao k thu mua lại máy cũ bị trầy sước",
      "answer": "Chào chị, hiện em chưa hiểu thông tih của mình cho lắm ạ. Chị có thể thông tin rõ hơn để bên em có thể hỗ trợ giúp mình được không ạ? Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.082067,
      "id": "27458644",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này tình trạng mới như thế nào hả tgdđ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì là sản phẩm mới 100% và vẫn còn nguyên seal, nguyên hộp đó anh nha. Nếu được thì anh hãy cho em thông tin về khu vực anh ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.861189,
      "id": "27495871",
      "field_search": "question",
      "question": "Mong ad chỉ cách khắc phục máy iphone6 tình trạng như thế này",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng đăng xuất tài khoản iCloud trên máy > đăng nhập lại xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.820948,
      "id": "29509604",
      "field_search": "question",
      "question": "Lỗi này là sao ad, thông báo có bản cập nhật nhưng mình kiểm tra lại thì không có",
      "answer": "@Quang: cái này là như thế nào",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.763788,
      "id": "26156112",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này là máy mới 100% nguyên seal chưa active hay sao vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Phương! Đối với sảng phẩm iPhone mới bên em kinh doanh thì đều là nguyên seal và chưa active ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.604713,
      "id": "30615397",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này đã ra cách đây hơn 4 năm ùi,liệu mua về sử dụng có Ok ko vậy amin ,với lại năm 2018 vậy có lỗi thời ko",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện giờ sử dụng vẫn tốt trong 2018 và không bị lỗi thời đâu anh nha. Không biết anh ở Quận/Huyện - Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.564266,
      "id": "25914513",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ! Chìu giờ mình đang bị tình trạng loa ngoài có vấn đề . Mới lúc nãy loa ngoài bật lên k có tiếng . Nghe nhạc + xem phim + hay gọi điện tới thì k có tiếng của loa ngoài có thêm tình trạng đơ máy. Tính để nguyên như v đem ra thegioididong nhưng giờ nó lại bình thường . Để nguyên như v đem ra để bảo hành cho chắc . Chứ đem ra k bị gì tháo bung máy ra thêm mệt . Mới mua máy được 2 tuần",
      "answer": "Chào anh!Trường hợp máy mua bên em, anh vui lòng đem sản phẩm ra siêu thị gần nhất để được hỗ trợ. Nếu có lỗi do nhà sản xuất, bên em hỗ trợ 1 đổi 1 trong một tháng đầu tiên anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.53845,
      "id": "28224917",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy của e gái mình mới mua chưa được 1 tháng mà tình trạng máy nóng tuột pin nhanh là sao ạ máy k bật 3g",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này máy nóng cũng có thể là nguyên nhân nhanh hao pin bạn vui lòng tham khảo bài viết \"\" và làm theo hướng dẫn xem có khắc phục được không bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.479994,
      "id": "23691041",
      "field_search": "question",
      "question": "Dear qtv Mình có mua 1 iPhone 6 nhưng máy đã được nâng cấp lên phiên bản 11 vậy mình có đổi lại máy mới được không ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ , siêu thị thegioididong có hỗ trợ đổi trả sản phẩm nha chị , áp dụng đổi trả máy mới khi mua tại Thegioididong còn bảo hành , trừ 20% tháng đầu tiên , tháng kế tiếp trừ thêm 5% , (Vd : tháng 1:trừ 20% ,tháng 2: trừ 25% , tháng 3: trừ 30%,...) không áp dụng đổi trả với máy cũ , trầy xước , rơi vỡ , và không mua tại Thegioididong . Khi đi nhớ mang hộp sản phẩm chuẩn và quà khuyến mãi nếu có để tránh mất phí nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.356936,
      "id": "28375259",
      "field_search": "question",
      "question": "Mong bạn chỉ mình cách khắc phục tình trạng này",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi mình chưa hiểu rõ ý bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin là máy gặp vấn đề về mật khẩu hay sao vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.893076,
      "id": "28506395",
      "field_search": "question",
      "question": "- iphone 6 32 gb mua mới 100% bản vn ở tgdd và đã sử dụng đc 1 năm giờ đây e sạc pin thì thỉnh thoảng nó báo lỗi phụ kiện này không được hỗ trợ là sao ạ . Máy và củ sạc dây sạc tất cả vẫn nguyên bản mà lại báo lỗi thế là sao hả ktv ?",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.855536,
      "id": "20468892",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa đc đổi mới cách đây 10 ngày .mình mua trả góp 30% và đã trả trc đc 1 tháng giờ mình muốn trả máy thì còn lại đc bao nhiêu qtv ?? Máy rất mới mua về ko dùng tới !",
      "answer": "Chào anhNếu sả̉n phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, không bị lỗi, vô nước, rơi vỡ,...thì bên mình sẽ hỗ trợ thu lại, anh sẽ chịu phí giữ máy khoảng 20% anh nha. Anh Vui lòng mang máy cùng bộ sản phẩm chuẩn, quà khuyến mãi (nếu có) ra cửa hàng để nhân viên kiểm tra và tư vấn nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.737398,
      "id": "18719528",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này trả góp sao đây",
      "answer": "Chào anh Cường Trường hợp của anh nếu mua trả góp sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh cần đủ 20 tuổi và cần có những giấy tờ nhất định không biết anh đang có những giấy tờ nào trong các giấy sau : CMND(còn thời hạn trong vòng 15 năm và thấy rõ ảnh, chữ), hộ khẩu( có tên anh trong hộ khẩu) hay bằng lái xe chính chủ còn thời hạn, hóa đơn điện(trùng với địa chỉ hộ khẩu)  để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp anh ngay anh nha, Bên em chờ phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.726913,
      "id": "17528283",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã đặt cọc mua máy này nhưng giờ không muốn mua nữa thì có được trả cọc ko???",
      "answer": "Chào anh Tân,Nếu anh không có nhu cầu mua máy nữa thì bên em sẽ gửi lại  tiền cọc cho anh nha! Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.684908,
      "id": "18614964",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mình mới mua điện thoại này được khoảng 1 ngày tuy nhiên khi mình nhấn thử vào một bên máy ngay chỗ nút âm lượng mình có cảm giác đàn hồi mới lấy tay để lên thì thấy một bên máy nó không khớp với thân máy vậy cho hỏi làm cách nào để khắc phục tình trạng trên?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này liên quan đến phần cứng máy rồi ạ, cần phải kiểm tra trực tiếp bạn nhé, bạn dành ít thời gian ghé lại siêu thị gần nhất để bên mình xem máy giúp bạn nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.59291,
      "id": "25309316",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình ms lên ios 11.3 beta dc 1 ngày thì bị tình trạng tự khởi động máy cách khắc phục như nào",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng hạ máy về iOS 11.2.5 chính thức thì máy sẽ hoạt động ổn định hơn nha. Với iOS 11.3 beta thì chưa thực sự ổn định nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.562777,
      "id": "20109842",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là IP 6 32GB của TGDD bán là đã Active chưa ak và làm sao để biết ngày mà máy đã Active",
      "answer": "Chào bạn,Máy apple bên mình kinh doanh là nguyên seal chưi khui và chưa active bạn nhé, khi mua bạn có thể nhờ nhân viên hỗ trợ hướng dẫn kiểm tra tình trạng avtive giúp bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.507137,
      "id": "24539729",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua được 2 năm rồi nhưng muốn đổi thành máy mới thì cần thêm bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào chị,  Rất tiếc nếu chị mua máy 2 năm rồi thì bên em không hỗ trợ chị đổi máy khác được ạ!Mong chị thông cảm!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.47783,
      "id": "19804540",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi mình mới mua Iphone tối  hôm qua tại FPT tức ngày 28.6. Nhưng sao mình kiểm tra trên web Apple nhưng sao hạn gọi điện của mình (sau 3 tháng) là 26/9 và hạn bảo hành (sau 1 năm) là 27/6 vậy bạn? Tại sao lại là ngày 26,27 mà không phải là ngày 28? Liệu có ai đó đã active điện thoại mình trước rồi k? Thank admin",
      "answer": "Chào chị Linh,Trường hợp này là do chêch lệch múi giờ chị nhé, chị mua vào buổi tối nên khi kích hoạt thì có thể trang web Apple chạy theo giờ Mỹ nên chậm hơn 1 ngày đó ạ. Nên kiểm tra lại trên web Apple thì sẽ mất 1 ngày chị nhé, trường hợp này không phải điện thoại active trước đâu ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.202816,
      "id": "27111794",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone-6-32gb-gold mình mua 07/07/2017 bị lỗi wfi và kênh góc màn hình mình đi bảo hành ngày 16/04/2018 đến hôm nay mình nhận máy mới hãng iPhone (Apple) đã quyết định đổi cho mình một máy mới iphon 6 32 lúc ra đến thegioididong mình xem máy thì máy mới mình đọc biên bản máy mới xem kỹ lại thì góc kênh màn hình vẫn còn nguyên nhân này có ai từng gặp chưa mình đã chao đổi với quản lý bên thegioididong đem đi kiểm tra và làm rõ",
      "answer": "@Đỗ Văn Đức: chỗ nào thế?",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.191952,
      "id": "27894563",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 . 32 này mới thì  chạy ios 11 mấy ạ .của mình sao lại 11.4",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì tùy vào lô hàng bạn nha, với các lô hàng mới hơn thì máy sẽ được cài đặt sẵn iOS cao hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.002642,
      "id": "19587806",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 của mình bị mất tiếng.khởi động lại máy thì được nhưng được 2 ngày lại bị tiếp.như vậy là bị lỗi gì qtv?cách khắc phục lỗi này?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.933348,
      "id": "21405532",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách kiểm tra iphone của mình có bị dính icloud sao vậy add",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.909706,
      "id": "21140263",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua máy mới ip5s với giá 6.990k vào ngày 26/7/2016 ạ! Tình trạng máy có trầy xướt!",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đã mua máy mới tại siêu thị Thegioididong.com thì khi trả lại máy anh sẽ còn khoảng 5.592.000đ anh nhé. Có phải anh đang muốn đổi sang máy iPhone 6 32GB này phải không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.895641,
      "id": "20531715",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em??? Máy e mua Tgdd mới 100% được 20 ngày tình trạng máy bình thường . Tgdd thu lại em lỗ khoảng nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì bên em sẽ hoàn lại cho anh số tiền bằng khoảng 80% giá trị của sản phẩm được in trên hóa đơn mua hàng đó anh nhé. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, anh vui lòng mang bộ sản phẩm chuẩn và quà tặng kèm (nếu có) đến cửa hàng gần nhất để tránh phát sinh thêm phí anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.849659,
      "id": "26244466",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình sao nó không hiện tình trạng pin trên ios 11:3 ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.704533,
      "id": "24264175",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mới mua máy   dc 2 ngày .. sau khi kiểm tra thì e thấy ngày active máy trước ngày e mua 1 ngày  .. vậy  có phải là e đã dùng máy cũ ko ad",
      "answer": "Chào anh,Với trường hợp này thì anh vui lòng phản hồi ảnh chụp thông tin sản phẩm cụ thể để bên em có thể kiểm tra và hỗ trợ giúp anh được tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.651608,
      "id": "22265970",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e kiểm tra thông tin về máy thì lại để là simlock vay có phai la phiên bản lock ko ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ nếu sản phẩm được mua bên mình thì bạn cứ yên tâm 100% đó là máy chính hãng quốc tế bạn nhé. Còn các máy xách tay thì rất tiếc bên mình không có thông tin các trường hợp này một cách chính xác bạn nha và bên mình cũng không kiểm tra được. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.651009,
      "id": "17615649",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn hỏi là mình đã cọc 500k, nhưng k muốn lấy máy thì có lấy lại được tiền cọc không? cảm ơn!",
      "answer": "Chào anh, Dạ được ạ nếu mình đã cọc và không muốn lấy máy thì bên em sẽ trả cọc lại cho mình ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.54879,
      "id": "23265003",
      "field_search": "question",
      "question": "Vì sao iphone 6 plus của mình kiểm tra imei thì hợp lệ mà lại ko có cn 3D touch, liệu có phải hàng lậu ko , làm sao để cài 3D touch,Vì sao iphone 6 plus của mình kiểm tra imei thì hợp lệ mà lại ko có cn 3D touch, liệu có phải hàng lậu ko , làm sao để cài 3D touch",
      "answer": "Chào anh,Vâng ạ, iphone 6 plus không được trang bị 3d touch ạ, mà chỉ có dòng iphone 6s và 6s plus trở về sau mới được trang bị tính năng này thôi ạ, vì vậy anh yên tâm sử dụng máy nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.395073,
      "id": "30335955",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua cây f9 cách đây 10 ngày mua trả góp gió muốn đổi iPhone 6 có bu tiền không vay",
      "answer": "Chào anh! Dạ không biết anh đang góp với gói lãi suất bao nhiêu vậy ạ? Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.334642,
      "id": "20042055",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cách để KTra iphone 6 quốc tế khi đi mua máy cũ thì làm sao vậy Qtv,Bạn ơi cách để KTra iphone 6 quốc tế khi đi mua máy cũ thì làm sao vậy Qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với máy quốc tế chỉ cần lắp sim vào là lên sóng ạ; nhưng do công nghệ hiện nay có thể hàn sim ghép vào máy lock nên khó có thể phân biệt được; theo mình bạn nên mua máy đổi trả bên mình, hoặc tìm cửa hàng uy tín mua máy bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.314991,
      "id": "21073580",
      "field_search": "question",
      "question": "Lm sao để biết iphone giả thật vậy. iphone ko có trang wed như oppo để kiểm tra máy à",
      "answer": "CHào bạn,Về việc kiểm tra máy chính hãng thì bạn có thể sử dụng dây cáp để kết nối với máy tính có cài đặt itunes nếu như Intunes nhận diện được máy thì đó là sản phẩm chính hãng apple bạn nha, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.290827,
      "id": "18707058",
      "field_search": "question",
      "question": "để biết iphone 6s đã qua sử dụng còn tốt hay ko mà mình tự kiểm tra dc thì có cách nào ko",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn yên tâm là các sản phẩm iPhone 6s đã qua sử dụng thì vẫn sử dụng tốt nha bạn, vì bên mình đã kiểm tra trước khi thu hồi máy đổi trả nhé. Còn về tự kiểm tra thì bạn vẫn có thể ghé siêu thị đang kinh doanh máy, kiểm tra trực tiếp vẫn được nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.15485,
      "id": "27954633",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iPhone 6 32G hồi 26/4/2018. Dùng ốp lưng cẩn thận mà sao máy gặp tình trạng tự tróc sơn vỏ vậy.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do ốp lưng quá chặt nên có tình trạng đó bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.098309,
      "id": "22722687",
      "field_search": "question",
      "question": "- Cho e hỏi là e mới mua máy đc 2 tuần mà máy có tình trạng giật lag, rồi thi thoảng mất nhạc chuông. Em đã cập nhật phiên bản Ios mới mà tình trạng này vẫn xảy ra. Máy do va đập nên bị xước cạnh 1 xíu vậy có đổi máy đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này bạn giúp mình vào phần cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt chờ cho máy khởi động lại xem có cải thiện được hay không bạn nhé. Hiện nếu máy bạn đã cập nhật ios 11 thì hiện nay ios 11 gặp rất nhiều lỗi phần mềm nên cũng có thể là do từ phần mềm chưa hẳn là phần cứng nên bên mình cần phải kiểm tra chính xác hơn thì mới biết được là máy có được phép đổi hay không bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.99515,
      "id": "25693334",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi , iphone mới mua được 5 ngày mà sài đã có tình trạng hơi giật lag . Ko đc mượt . Lên trang wed bấm chữ nó cứ cứ rề rề sao ấy.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.950645,
      "id": "32135494",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ưi. Máy iphone 6( không mua tại thegioidong)  (vỏ mới thay còn mới) của em bị hở sáng 1 chút màn hình. Em có thể mang ra thegioididong nhờ hoặc có trả phí để kiểm tra xem lỗi gì được ko ạ?.",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì anh có thể đem sản phẩm ra siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ anh nha, em không có sản phẩm trên tay nên không hỗ trợ chi tiết được ạ Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.948698,
      "id": "21715790",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua iphone 6 mới được 3 tháng sao em kiểm tra bảo hành trên tgdđ lại ko có là sao ạ em ddax ghi imei vào ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh có thể thông tin lại mã IMEI hoặc số điện thoại để em hỗ trợ kiểm tra giúp anh nhé. Mong nhận hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.813972,
      "id": "24922679",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi. cách đây 1 năm e có đứng ra mua dùm bạn 1 cái điện thoại trả góp. hạn trả 6 tháng nhưng do bạn ấy bị mất việc nên đã chuồng về quê đã lâu không đóng 1tháng nào bây giờ e vào nhóm nợ xấu. cho e hỏi e phải thanh toán lại bằng cách nào. vào kiểm tra tình trang nợ của em dùm. sdt  xxxx9529080 số cmnd 363862003",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh vui lòng ghé siêu thị Thegioididong.com để đóng tiền nợ còn lại với công ty tài chính anh nha. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.71227,
      "id": "22522623",
      "field_search": "question",
      "question": "Luc truoc e mua tra góp nhưng có từng bị trễ và đã trả xong cach đây 4 tháng rồi ...thì e có thể mua trả góp lại được hk ạ",
      "answer": "Chào anh,Thông tin của anh, em đã hỗ trợ ở bình luận trước đó anh nha! Anh tham khảo tải lại trang để xem câu trả lời nha anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.701195,
      "id": "32246143",
      "field_search": "question",
      "question": "em có con iphone 6 lock lắp sim ghép nó không vào màn hình active thì phải làm sao ạ  nhưng em lắp không có sim ghép thì lại vào màn hình active là sao ạ",
      "answer": "Chào chị Về vấn đề SIM ghép bên em chưa tư vấn chính xác được , vì vậy chị vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra các tiệm điện thoại chuyên sửa chữa iPhone bên ngoài để nhờ kích hoạt chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.509834,
      "id": "23000777",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt mới mua trong vong 1 tháng bị lỗi chuông đã được kiểm tra nhưng không đổi bảo bị lỗi phần mềm nên k đổi vậy ntn thì đổi máy mới",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị nếu lỗi trên máy phát sinh không do tác động của người dùng và lỗi đến từ nhà sản xuất thì trong tháng đầu tiên bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 sản phẩm tương đương bình thường chị nhé. Chị vui lòng dành chút thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được nhân viên kiểm tra và hỗ trợ chị tốt nhất ạ.Thân chào chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.385626,
      "id": "30596956",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã khắc phục tình trạng hết pin rồi mà dùng vẫn nhanh hết pin máy dùng còn hay nóng nữa mình mới mua được hơn 1 tháng giờ muốn đổi thì như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra tình trạng cụ thể và có hướng hỗ trợ cho anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.299942,
      "id": "25887896",
      "field_search": "question",
      "question": "Em hỏi xony xa1 mua được 1 năm thì đổi qua máy này thì tính làm sao vậy",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị mua máy mới và còn bảo hành tại Thegioididong.com (không hư hỏng,trầy xước nhiều) thì bên em sẽ thu mua lại máy chị vui lòng cung cấp thông tin mua hàng(ngày tháng năm) và giá mua lúc đó để bên em hỗ trợ tính giúp chị nha.Mong nhận tin từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.265043,
      "id": "31087921",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv kiểm tra giúp IME xxxx52094034823 sao mình kiểm tra máy cứ báo không tồn tại",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em cũng không kiểm tra được với imei này anh nha, anh có thể cho em xin thông tin số điện thoại mua hàng để bên em kiểm tra giúp anh được chính xác hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.250408,
      "id": "26738781",
      "field_search": "question",
      "question": "ủa mọi người cho mình hỏi mua máy mới tinh sao lại có cài sẵn hệ điều hành nhỉ, nay mình mua máy mởi ở tgdđ ko để ý về nhà mới nhớ ra là máy đã cài sẵn",
      "answer": "Chào bạn,Smartphone mới nào cũng đều có sẵn hệ điều hành bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.244698,
      "id": "21291911",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy của e khi quay camera trc thì nó bị kêu xoẹt xoẹt lần trước em hỏi nhân viên thegioididong rồi họ bảo khởi động lại máy em đã khỏi động rồi nhưng núc được núc ko ạ cho e hỏi muốn hết tình trạng này thì e phải làm gì và đấy là lỗi do đâu ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bị lỗi nên bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật kiểm tra cụ thể và sẽ đưa ra hướng hỗ trợ tốt nhất cho bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.195635,
      "id": "28720803",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn máy iPhone 6 32GB này trả góp thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Dạ chào anh Điều kiện tham gia trả góp là CMND (đủ 20 đến 60 tuổi) và Hộ khẩu (nếu hộ khẩu công chứng thì không được quá 3 tháng). Nếu anh quan tâm sản phẩm và muốn được tư vấn gói trả góp phù hợp, anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, giấy tờ anh có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/nước/cáp/net,...) để bên em có thể tư vấn gói trả góp phù hợp anh nhất nhé Mong nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.190441,
      "id": "30113300",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mik hỏi là sao mik đang chơi liên quân bằng iphone 6 thì tự động màn hình đen lại và thoát ra, vô lại thì cũng như vậy, tình trạng này xảy ra khoảng 2 ngày nay. cho mik biết là đó là lỗi do máy hay do game ạ? và nếu do máy thì có cách khắc phục k ạ?",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy bị xung đột ứng dụng nên trước tiên hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.163881,
      "id": "21481605",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào qtv,  Mình đang cần xác nhận lại thông tin kỹ thuật như sau:\" Mình mua iphone 6 vừa được 1 tháng, trong quá trình sử dụng thì phát hiện máy báo pin đầy khi sạc đến 80% (nếu vẫn cắm sạc thì pin vẫn được sạc đến 100%), mình đã mang ra shop kiểm tra và tư vấn bên tổng đài thì được báo đây là tính năng mới của hệ điều hành.\" Vậy mình muốn qtv kiểm tra lại lần nữa để khẳng định giúp mình đây là tính năng không phải là lỗi! Cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn,Đây không phải lỗi bạn nha, thường thì khi tới mức 80% pin trở lên là máy sẽ giảm nguồn điện sạc vào để giúp quá trình sạc ổn định hơn đến khi đầy và lúc này thì máy sẽ có thông báo để nếu bạn có cần gấp thì có thể ngắt sạc để dùng máy mà không sợ ảnh hưởng đến pin bạn nhé, đây là 1 chức năng mới trên phiên bản IOS hiện tại ban nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.156311,
      "id": "30903056",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mk hỏi sao mk kiểm tra pin lúc đầu có cả sử dụng mấy ngày qua mk vào kiểm tra lại như ảnh là máy mk bị j zay ah",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng cập nhật máy lên phiên bản iOS 12.1 mới nhất và kiểm tra lại giúp mình nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.119514,
      "id": "26352432",
      "field_search": "question",
      "question": "E đã đưa máy ra siêu thị. Bắt được wf của siêu thị nhưng cả nhà e và mấy nhà xung quanh lại k được. Vậy là máy e bị sao ạ",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng thứ 3 \"đặt lại cài đặt mạng\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.107735,
      "id": "25227075",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua máy mới này hôm qua về kiểm tra e thấy lỗi k nhận vân tay thế e có được đổi máy mới k qtv",
      "answer": "Chào anh!Về trường hợp của anh thì  anh vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com để bên em kiểm tra nếu có lỗi nhà sản xuất  thì bên em hỗ trợ 1 đổi 1 sang sản phẩm tương đương (cùng mẫu, cùng màu, cùng dung lượng...) trong vòng 1 tháng đầu tiên giúp anh ạ. Anh vui lòng mang máy và phụ kiện đầy đủ  ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.082468,
      "id": "27076305",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy 6 thường ở đây. Đc 1 ngày. E k ưng muốn bán cho thegioididong thì được bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh HoàngDạ.  Nếu máy mình mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại 80% giá trị sản phẩm trong tháng đầu tiên. Anh vui lòng mang máy và mang theo đầy đủ phụ kiện và phiếu quà tặng (nếu có) để tránh bị trừ thêm phí, ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ.  Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.012354,
      "id": "31904133",
      "field_search": "question",
      "question": "Có khi mình chỉ muốn dùng nhắn tin Facebook hay vào link itunes thẳng trên browser safari thôi, nhưng iphone cứ hiện box nói muốn mở/cài app messenger/app store không. Làm sao để tránh tình trạng này? (mình đã update iOS 12)",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn giúp mình chụp lại màn hình máy để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.991695,
      "id": "29562444",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra giúp mình ở khu vực q9 hoặc thủ đức có máy ip6/ 6s trả bảo hành, chưa active kg nhé?",
      "answer": "Chào chị, Dạ chị vui lòng tham khảo sản phẩm để lựa chọn sản phẩm ưng ý chị nhaThông tin đến chị ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.896585,
      "id": "17584936",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng iPhone 6 lock dùng đợt trước thì không sao nhưng bay giờ vào Facebook mới cả nhắn tin ở Facebook nữa thấy giật lag không được như ngày trước nữa cho hỏi máy mình bị làm sao vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do kết nối mạng của bạn không ổn định nên bạn vui lòng sử dụng 1 kết nối mạng khác ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.895973,
      "id": "23995872",
      "field_search": "question",
      "question": "máy tôi mới mua ip6 chưa được 1 tuần. sử dụng mọi thứ đều ổn. nhưng khi chơi game nặng thì chỉ 5p sau là nóng máy. tình trạng nóng máy như vậy có vấn đề gì không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Tình trạng máy nóng là tình trạng chung của các sản phẩm điện thoại thông minh bất kể dòng nào có hệ điều hành khi dùng trên 5p đặc biệt là kết nối 3G hay chơi game thì máy đều nóng. Đây là vấn đề bình thường do phần cứng và pin hoạt động phát sinh ra nhiệt thôi bạn nhé. Bạn yên tâm sử dụng bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.86773,
      "id": "23344098",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh/ chị qtv cho e hỏi?máy iphone 6 32gd của e sài chưa được 1 tháng sao có tình trạng nỗ vành sần sùi vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể do ảnh hưởng khi sử dụng miếng dán, ốp lưng hoặc chất lượng vỏ chưa tốt dẫn đến tình trạng vỏ tróc sơn ạ. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.833645,
      "id": "22240985",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi cho mình hỏi, ip6 của mình mới mua, sao bây h xài cứ mổi 2 phút lại tụt 1%, h mình phải làm sao??, chất lượng của iphone6 thì phải nói là quá tốt so với 1 model đã ra đời cách đây 3 năm, nhưng mà pin kiểu này khi dùng sẽ rất bất tiện, mong ad phản hồi giúp mình !",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng tuột pin nhanh này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.791702,
      "id": "19757287",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao nghe nói iphone chế độ chờ không hao pin mà sao máy mình để chế độ chờ lại hao pin quá vậy để chờ 12h mất khoảng 4% pin mình đã tắt hết tất cả kết nối và đa nhiệm vậy có cách nào khắc phục không vậy.,",
      "answer": "Chào bạn,Pin như vậy là vẫn ổn bạn nha, máy tuy không dùng nhưng vẫn đang ở chế độ chờ nên vẫn tiêu hao pin bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.73153,
      "id": "21757479",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mình kiểm tra thông tin bảo hành có ghi hàng đã sử dụng là sao shop?",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, bảo hành ghi thông tin hàng đã qua sử dụng, tức là sản phẩm anh mua sản phẩm là sản phẩm cũ anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.664072,
      "id": "17718561",
      "field_search": "question",
      "question": "Đã đặt hàng ip 6 - 32g nhưng không mua thì bao lâu được nhậ lại tiền đặt coc.",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh có thể liên hệ tới tổng đài 1800.1060 miễn phí bên em để được hỗ trợ thông tin chính xác nhất anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.657822,
      "id": "24205529",
      "field_search": "question",
      "question": "Có máy nào ios 10 không để mình mua add kiểm tra hô minh với",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì vẫn còn sản phẩm iPhone 6 32GB với IOS 10 nhưng tùy vào lô hàng và thời điểm nhập anh nhé. Nếu lô hàng nhập ở thời điểm trước đó thì sẽ chạy IOS 10 anh nhé nên bên em không kiểm tra được, mong anh thông cảm. Anh vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com để bên em có thể hỗ trợ tốt hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.649933,
      "id": "32593820",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua iPhone 6 này giá 6tr4 xài được 1 tháng thì máy có vấn đề nên em đã được đổi một cái mới .Từ lúc đổi xài đến giờ là 2 tháng vậy em mang trả lại sẽ được hoàn lại bao nhiêu tiếng và cần mang đến TGDĐ những thứ gì để được hoàn tiền ?",
      "answer": "Chào anh,Anh cho em xin số điện thoại mua hàng để bên em hỗ trợ mình tốt hơn ạ! Anh vui lòng mang theo máy, phụ kiện, hộp và quà khuyến mãi nếu có để dổi trả nhaThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.646757,
      "id": "20777971",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iphone 6 32gb được 2 tháng nhưng đã cập nhật lên ios 11 beta. Giờ mình ko có nhu cầu nữa thì có trả lại được ko",
      "answer": "Chào bạn, Bạn giúp mình tham khảo hướng dẫn cách hạ cấp IOS bạn nha.Chúc bạn thành công!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.637518,
      "id": "26891924",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình chơi liên quân xong mình không tắt mà bấm thẳng nút home bỏ túi có sao k . Mình mới mua k biết xài . Với lại mình k bt mở đa nhiệm với lại mình nghe nói có kiểm tra imei nữa nhưng làm bằng cách nào",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể tắt như thế được nhưng game sẽ chạy ngầm và hao pin nên bạn có thể nhấn 2 lần liên tiếp vào phím home để mở đa nhiệm sau đó vuốt ứng dụng lên để tắt nha bạn còn để kiểm tra IMEI trên máy thì bạn vào giao diện gọi điện gõ lệnh: *#06# để kiểm tra nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.634172,
      "id": "27525180",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa mới mua bản này, nhưng không hiểu sao máy lại cài sẵn ios 11. Nên máy giật lag có chút thất vọng. Mình cứ nghĩ là máy này cũ chạy sẵn ios 10 thôi.",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào lô hàng mà apple sẽ cập nhật sản phẩm đó lên bản cao nhất, em thấy iphone 6 dùng ios 11 cũng khá là mượt nên anh có thể yên tâm sử dụng sản phẩm và apple sẽ thường xuyên cập nhật để máy của anh hoạt động tốt hơn và bảo mật hơn nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.622606,
      "id": "21705556",
      "field_search": "question",
      "question": "e mua máy iphone 6 32g trả góp trong 6 tháng e đã trả được 2 tháng bây giờ e muốn thanh toán 4 tháng còn lại luôn và trả máy nhận lại tiền được ko ạ",
      "answer": "Chào anh Ngọc,Nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com, còn trong thời gian bảo hành và không mắc lỗi kỹ thuật thì bên em sẽ hỗ trợ đổi trả lại. Trường hợp trên thì anh có thể làm hồ sơ thanh lý hợp đồng trả hết số còn lại sau đó trả lại máy anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.622204,
      "id": "30021254",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua nhưng không có sử dụng hay mở nguồn pin thì để máy nguyên vậy có sao không ạ. Mình mua dự phòng máy ip mình hư.",
      "answer": "Chào chịTrường hợp này còn phụ thuộc vào cách bảo quản nữa chị nhé, nếu chị để máy quá lâu thì có thể pin trong máy sẽ có tình trạng kiệt pin nha chị.Chia sẽ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.514208,
      "id": "19388330",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy ip6 nhưng trong cài đặt lại không hiện iCloud tại sao vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể là phần iCloud bị ẩn mờ đi hay là không thấy iCloud luôn nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.508272,
      "id": "21706464",
      "field_search": "question",
      "question": "e mua máy iphone 6 32g trả góp trong 6 tháng e đã trả được 2 tháng bây giờ e muốn thanh toán 4 tháng còn lại luôn và trả máy nhận lại tiền được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh đang trả góp iPhone 6 32GB được 2 tháng thì bây giờ anh có thể thanh lý Hợp đồng trả góp sớm được nha. Sau khi thanh toán xong Hợp đồng trả góp thì anh có thể trả lại máy cho Thegioididong.com và nhận lại tiền được nhé. Với điều kiện anh mua sản phẩm ( Mới ) tại Thegioididong.com , và dùng dưới 12 tháng thì Thegioididong.com mới hỗ trợ anh trả lại máy nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.505726,
      "id": "23688185",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua máy mới nhưng em có thể góp 12 tháng được không ạ . Nếu được thì bao nhiêu tiền",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể góp trong 12 tháng nha chị, không biết chị có thể trả trước bao nhiêu và có đủ CMND HK Hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.437511,
      "id": "29841572",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi muốn kiểm tra iPhone 6 thật hay giả kiểm tra sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\" xem được không ạ. Xin thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.402826,
      "id": "22911798",
      "field_search": "question",
      "question": "thegioididong có đổi iphone cũ mua tại hãng để nâng cấp lên máy mới không",
      "answer": "Chào anh Đức,Anh mua máy mới tại Thegioididong.com còn thời hạn 12 tháng thì bên em có hoàn lại tiền cho anh ạ. Anh bị trừ 20% giá máy trên hóa đơn, cho tháng đầu tiên các tháng tiếp theo mỗi tháng trừ thêm 5% ạ. Sau đó anh bù tiền đổi máy khác ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.394043,
      "id": "21280917",
      "field_search": "question",
      "question": "Chi mình hỏi mình mới mua máy iphone6 32g màu vàng nhưng mình k thich nửa mình có thể trả máy lấy tiền lại đc k ạ.... mình chui mất phí",
      "answer": "Chào anh,Dạ  nếu anh mua máy mới anh sẽ được hỗ trợ trả máy anh nha.Anh vui lòng cho em  xin thêm thông tin cụ thể sản phẩm của anh là sản phẩm mới hay sản phẩm đổi trả, ngày mua và giá mua sản phẩm trên hóa đơn để em có thể hỗ trợ tính phần tiền hoàng lại giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.320715,
      "id": "21629644",
      "field_search": "question",
      "question": "Hì. Mình mới mua máy này nhưng khi gắn sim vào thì ĐSĐT mất hết dù trước đây mình lưu trên sim. Có thể giúp mình khôi phục lại danh bạ kg. Cám ơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6, bạn có thể thực hiện như sau : Vào cài đặt > danh bạ > nhập danh bạ trên SIM bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.313328,
      "id": "21272302",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn máy iphone 6 32g này nhưng em không có tiền em muốn trả góp không đồng được không ạ trong 10 ngày em trả hết được. Vậy có mua được ko ạ,Em muốn máy iphone 6 32g này nhưng em không có tiền em muốn trả góp không đồng được không ạ trong 10 ngày em trả hết được. Vậy có mua được ko ạ",
      "answer": "Chào anhSản phẩm này bên em có hỗ trợ trả truớc 0 đồng anh nha. Anh có thể thanh toán sớm hợp đồng trong 10 ngày vẫn đuợc anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.312098,
      "id": "31153386",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV TGDĐ cho mình hỏi iPhone 6 32GB này giờ Active thì máy ở IOS mấy vậy ?",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại này anh mua bên em là chạy hệ điều hành iOS 11 trở lên cả rồi anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.275341,
      "id": "19690966",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho mình hỏi, trên iPhone mình lưu ảnh thế nào để khi lỡ máy có hư lỗi mình chuyển sang dùng máy khác vẫn giữ được tất cả hình ảnh mà máy iPhone cũ đã lưu chụp ạ? Xun cảm ơn vì mình đang dùng máy android có thẻ SD nên mình định chuyển sang iPhone mà ko biết làm sao để lưu ảnh trên iPhone mà khi iPhone bị hư chuyển  Sang dùng máy khác vẫn lấy lại được tất cả ảnh,",
      "answer": "Chào bạn, Trên iPhone thì bạn đăng nhập tài khoản iCloud vào máy và mở Thư viện ảnh iCloud và mục đồng bộ ảnh lên là khi có ảnh, máy tự động cập nhật lên icloud cho bạn luôn nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.19081,
      "id": "24727818",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có dùng cường lực bị rơi 1 phát có sao k ? Rơi trong tình trạng nằm ngửa, màn hình bị bung ra 1 mép, đã từng thay pin !",
      "answer": "@Du: sợ bị liệt cảm ứng",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.158026,
      "id": "25922702",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình iphone 6. Ngoài tin nhắn Máy k thông báo ứng dụng nào cả gồm mesenger. Zalo. ... Mình đã đặt lại tất cả cài đặt",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cũng có thể do bản IOS hiện tại trên máy bạn bị lỗi rồi ạ; bạn thử kiểm tra cập nhật lên bản mới nhất xem khắc phục được không nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.072872,
      "id": "20127208",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iPhone 6 32gb có được 1 ngày sao góc phải màn hình của máy mình ấn vào lại thấy không kín bị phồng là sao.3 góc còn lại không bị",
      "answer": "@Quang: góc gần cạnh nút hơn bên phải của máy",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.014393,
      "id": "22763322",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình sạc cách đêm tới sáng còn lại 84% máy có bị sao ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đây có thể là do máy bạn bị xung đột ứng dụng, nhiều ứng dụng chạy ngầm, mở nhiều kết nối mạng,..bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Sử dụng củ sạc chính hãng (theo máy) > Thay đổi vị trí cắm sạc > Tắt các ứng dụng chạy ngầm > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ…> Tắt nguồn và khởi động lại máy. Lưu ý : Bạn không nên sử dụng máy trong lúc sạc, để quá trình sạc được ổn định nhất nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.996157,
      "id": "31046241",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi e mới mua trả góp Ip6 lần trc đã bị lỗi 1 lần mang ra đổi lại r nhưng máy đổi sau này cx lỗi cùng 1 chỗ với còn trc . Không biết các bạn nhân viên đổi kiểu j mà 2 máy sao có thể lỗi cùng 1 chỗ được . Xong máy còn kiểu bị lác k nhạy . E bây giờ muốn đổi lại nếu máy còn bị lỗi hay làm sao 1 lần nữa thì e xin trả lại máy shop chứ mua cũng là đồng tiền mình bỏ ra mà không mua được máy tốt thì e cũng chịu .",
      "answer": "Chào chị,Dạ rất tiếc về trường hợp chị gặp phải ạ. Chị có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị được tốt hơn ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.988369,
      "id": "24665144",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g lên ios 11.2.2 Facebook không load được bảng tin thì làm sao dù đã làm đủ cách reset lại máy, đổi mk, xoá đi tải về lại vẫn như vậy. Có cách nào khác để chạy lại Facebook bình thường không add.?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể phần mềm máy gặp vấn đề rồi ạ. Bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  để chạy lại phần mềm của máy xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.900093,
      "id": "25697907",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao 2 máy iphone cùng bắt wifi sao máy của e mới mua được mấy ngày lại không bắt bằng iphone 5 ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi xung đột phần mềm nên trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.84396,
      "id": "22385586",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin lỗi mình vừa mua sản phẩm này bên mình có thêm cái phiếu mua hàng 500k m tính trừ vào tiền mua máy nhưng bên mình nói ko được trừ vào giá máy. Hôm nay có người quen đi mua sản phẩm thì lại được trừ mình không hiểu cách làm việc ntn của tgdd là ntn",
      "answer": "Chào anh,Dạ với Phiếu Mua Hàng này Thegioididong.com không áp dụng trừ vào giá máy ạ, không biết người quen anh mua tại siêu thị nào vậy ạ. Anh vui lòng cho em xin số điện thoại để Thegioididong.com kiểm tra và hỗ trợ nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.835321,
      "id": "25940807",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 sạc qua đêm có ảnh hưởng gì không và cách sạc để trách tình trạng chai pin ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cơ bản thì sạc qua đêm vẫn không sao ạ; nhưng bạn vẫn nên hạn chế nhé, về lâu dài tuổi thọ pin sẽ giảm dần đó ạ; cách sạc cơ bản đó là bạn không nên sạc pin khi pin máy còn nhiều; và mình cũng hạn chế việc vừa sạc vừa sử dụng luôn bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.827394,
      "id": "19855393",
      "field_search": "question",
      "question": "cho minh hỏi máy mình mới mua nhưng sao chup hình cứ pị pễ hình . mình có lên tới tiệm hỏi nhưng người ta thử máy thì pình thường .",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do lỗi xung đột phần mềm nên bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại xem sao lưu ý khi chụp bạn cố định camera và chụp ảnh trong điều kiện đầy đủ ánh sáng bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.823515,
      "id": "22941760",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy m gần đây xem video lại nóng máy nhỉ qtv",
      "answer": "Chào bạn,Đây có thể là do máy bạn bị xung đột ứng dụng, nhiều ứng dụng chạy ngầm, mở nhiều kết nối mạng,..bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Tắt các ứng dụng chạy ngầm > Giảm độ sáng màn hình phù hợp > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ... > Tắt nguồn và khởi động lại máy. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.819365,
      "id": "32135422",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ưi. Máy iphone 6 (vỏ mới thay còn mới) của em bị hở sáng 1 chút màn hình. Em có thể mang ra thegioididong nhờ kiểm tra xem lỗi gì được ko ạ?.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu máy bạn mua ở Thế giới di động thì bạn có thể ghé Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.806728,
      "id": "20799877",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy đc 3 ngày, sao máy này ko xoay ngang màn hình được nhỉ. Mặc dù mình ko khoá xoay. Chỉ khi nào đọc báo thì xoay được. Mình dùng iPhone 4 cũ vẫn xoay bình thường. Có cách nào xoay ngang đc ko?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cụ thể hơn bạn đang muốn xoay ngang trên màn hình hiển thị các ứng dụng hay ra sao vậy ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.80508,
      "id": "20906825",
      "field_search": "question",
      "question": "xin hỏi thỉnh thoảng máy em nó hay bị như vậy thì làm ntn cho hết tình trạng này ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.79828,
      "id": "21083914",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mik mua máy mới mà đến 11 6 đã hết bảo hành",
      "answer": "Chào anh Hiện anh cho em xin thông tin là anh kiểm tra thông tin ở đâu mà máy hết bảo hành vậy ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.7686,
      "id": "18706845",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi để biết một chiếc iphone 6s đã qua sử dụng còn tốt hay ko mà mình tự kiểm tra dc thì có cách nào ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn làm theo hướng dẫn  để kiểm tra lại máy nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.74406,
      "id": "20736129",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp iphone 6 này. Trả trước 50%. Thì tổng tiền phải trả cả giá+ lãi suất là bao nhiêu tiền. Trong vòng 6 tháng. Mình cám ơn.",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe ( hoặc Hộ khẩu) anh có thể tham gia gói 1,75% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 676.000₫, tổng tiền 9.903.000₫, chênh lệch 913.000₫ nha anh. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.740738,
      "id": "19407704",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới mua về là được cài sẵn icloud hay sao qtv và mình ko sử dụng icloud được ko,qtv chỉ cho e kiểm tra icloud ở đâu",
      "answer": "Chào bạn,Máy mới mua không được cài sẵn iCloud , máy không dùng iCloud cũng được nhé bạn .Bạn vào cài đặt > iCloud > tại đây bạn sẽ thấy tài khoản iCloud của máy được đăng nhập nếu có nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.718306,
      "id": "23492003",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua máy iphone 6 32g mới tinh ngày 22/11/17 giá 8.490.000. Giờ muốn đổi trả lây tiền nhưng bị mất củ sạc+dây sạc, vẫn còn hộp+tai nghe. Như vậy thì lấy lại được bao nhiêu tiền vậy bạn?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì nếu anh mua tại Thegioididong.com và tình trạng sản phẩm vẫn còn nguyên vẹn thì bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại với mức phí là 6.792.000đ và nếu anh đã làm mất sạc thì bên em sẽ trừ tối đa 5% phí phụ kiện đó anh nha. Nếu ưng ý thì anh hãy mang máy và với các phụ kiện còn lại đến siêu thị Thegioididong.com để tránh bị trừ thêm phí anh nhé.   Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.65684,
      "id": "25697588",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhờ qtv kiểm tra giúp mình ở sao đỏ chí linh hải dương có còn iphone 6 32g mới không",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì bên em vẫn còn hàng ở địa chỉ Điện Máy Xanh Số 2 Nguyễn Thái Học, P. Sao Đỏ, TX. Chí Linh đó ạ. Nếu như anh ưng ý sản phẩm này thì anh có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của anh để bên em có thể hỗ trợ tạo đơn hàng online cho anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.625622,
      "id": "23379745",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới mua máy va kiểm tra thấy máy chay ios 11 là sao v qtv ? E tưởng ios 10 chứ .",
      "answer": "Chào bạn,Do máy bạn là máy mới được sản xuất gần đây nên đã được nhà sản xuất cài đặt mặc định lên phiên bản cao hơn và nhà sản xuất cũng không tiết lộ vấn đề này với bên mình nên đây là bình thường và bên mình cũng không có cách nào kiểm tra được bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.572979,
      "id": "19652186",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi kiểm tra máy thì bấm ntn",
      "answer": "Chào anh,Dạ không biết anh đang muốn kiểm tra thông tin gì cho sản phẩm này ạ, anh có thể phản hồi để em có thể hỗ trợ anh nhé. Mong nhận hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.566074,
      "id": "21945513",
      "field_search": "question",
      "question": "ad kiểm tra giúp e tk này đã đóng tiền trả góp tháng này chưa ạ. xxxx775538 lê trọng quân",
      "answer": "Chào anh QuânBên em không kiểm tra được thông tin trên ạ. Anh có thể  nhập thông tin để kiểm tra hợp đồng nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.546726,
      "id": "20066473",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mở khóa bằng vân tay, thì phải mở nút nguồn để máy sáng lên thì mình mới mở khóa bằng vân tay được? tại sao v ạ? cho mình cách khắc phục được k? thanks.",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này dùng vân tay 2 chạm , bạn phải mở sáng màn hình mới dùng được vân tay .Thiết kế của máy là như vậy bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.504055,
      "id": "23415011",
      "field_search": "question",
      "question": "Vui lòng cho e hỏi ạ, e có cái iphone 6 mới thì lúc mua về e có phải cài đặt gì hay ko ạ? Kiểm tra sao để biết là máy còn ok và chính hãng ạ... e cám ơn",
      "answer": "Chào bạn,Máy mới mua về thì chỉ cần thiết lập máy rồi sử dụng là được rồi bạn nhé, bạn mua máy mới thì máy nguyên seal và khi mua bạn mới là người khui seal và kiểm tra Imei của máy trên Apple để xem máy đã kích hoạt chưa là biết máy có mới 100% không bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.50333,
      "id": "27050153",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là máy mới. Đập hộp luôn hay sao",
      "answer": "Chào anh,Dạ đúng rồi đó anh. Với sản phẩm trên thì bên em kinh doanh là máy mới 100% vẫn còn nguyên seal đó anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.499193,
      "id": "26370146",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho em hỏi. Giờ em định mua cái ip 6 này. Nhưng em mới mua cái Samsung Galaxy J1 mini mới được 1 năm . Phụ kiện này nọ đồ còn ok lắm. Cho em hỏi bên TGDD mình có thu lại máy đó không ạ.? Nếu có thu lại thì thu với giá bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua máy mới tại Thegioididong.com không quá 12 tháng và không bị lỗi, bên em sẽ hỗ trợ anh đổi lại máy, anh mất phí giữ máy và bù tiền chênh lệch ạ! Anh có thể cung cấp cụ thể thời gian mua và giá sản phẩm lúc mua để em tính cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.49651,
      "id": "30535054",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã đặt lại máy nhiều lần nhưng nó vẩn cứ giật đơ cứng màn hình, ai có cách gì không?",
      "answer": "Chào anh , Tình trạng này anh có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho anh nhé . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.482155,
      "id": "21174101",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có mua máy Xa1. Được 4thg máy bị tróc sơn ở hai đầu nhẹ còn lại tat cả bt jo muốn đổi iPhone 6 2017. Thì fai bù bnhju",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu sản phẩm của anh được mua mới tại siêu thị Thegioididong.com và đủ điều kiện bảo hành theo qui định của hãng hành bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại với mức phí 65%, tuy nhiên đây chỉ là thông tin tham khảo. Anh có thể cho em xin thông tin giá trên hóa đơn của sản phẩm để em thông tin giá đổi trả cho anh luôn nha.Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.480686,
      "id": "17884717",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua iphone 6 tại tgdd đã qua sử dụng. Máy có vấn đề thì e có thể đổi lại máy ở tgdd không",
      "answer": "Chào anh, Nếu sản phẩm đổi trả anh có lỗi của nhà sản xuất bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 trong vòng 1 tháng đầu cho anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.474545,
      "id": "28901413",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em hiện như này là sao ạ ? Em đã reset lại máy nhưng vẫn k đc ạ. Một số trang web khác cũng bị thế này",
      "answer": "@Linh: đây ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.469738,
      "id": "23164054",
      "field_search": "question",
      "question": "máy đã active chưa vậy shop ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ chưa ạ, máy trên là máy mới chưa active nguyên seal luôn nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.452425,
      "id": "21166892",
      "field_search": "question",
      "question": "cách kiểm tra iphone đã mua ở thế giới di động ,hay mua ở chỗ khác bằng cách nào",
      "answer": "Chào anh Do tính chất bảo mật thông tin khách hàng nên phiền anh có thể tự kiểm tra thông tin giúp em được không ạ? Để kiểm tra xin vui lòng nhấp vào  > nhấp vào \" XEM THỜI HẠN BẢO HÀNH CỦA SẢN PHẨM\" > nhập imei ( lấy imei trên điện thoại bằng cách soạn *#06#) để kiểm tra thông tin sản phẩm. Nếu sản phẩm không có thông tin tức là sản phẩm không mua tại bên em anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.446487,
      "id": "19835421",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mới mua dùng được 5 hôm nhưng khi mình dùng pin hao khá nhanh nếu chơi game online chỉ được hơn 2h mà mình để màn hình tối hôm trước có conment r và qtv bảo máy mới pin chưa ổn định nhưng đã 5 hôm r.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng tuột pin nhanh này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.407887,
      "id": "17685295",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã đặt cọc 500 nghìn để mua iphone 6 32gb nhưng vừa nãy mình lỡ đặt hàng lại thì có ảnh hưởng gì đến khoản mình đã đặt cọc trước đó không?",
      "answer": "Chào chị Thảo,Dạ trường hợp này thì chị yên tâm không ảnh hưởng gì hết chị nha, nên chị yên tâm chị nhé.Xin được thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.401016,
      "id": "22684897",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi dt iphone 5s lúc sạc pin lại bị nóng máy vậy có sao ko bạn . Máy mình mới mua",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.345299,
      "id": "23864072",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua 1 iphone 6 cách đây 2 tuần vậy giờ em ra tgdd thêm tiền vào và mua iphone 6s plus được không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chị mua máy mới tại Thegioididong.com 2 tuần thì bên em có hoàn lại tiền cho chị với phí khoảng 80% giá máy trên hóa đơn. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, chị vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho chị và hỗ trợ chị đổi máy nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.343527,
      "id": "30495726",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mình hỏi xxxx099333 có BH 1 máy iPhone 6 .TTBH báo đổi máy khác . Thì máy mh nhận về có thể đổi trả cho shop đc không .máy mình mua 16/6 . nếu giờ trả lại thì còn lại bao nhiêu tiền .mong shop phan hoi",
      "answer": "Chào anh Dạ . Anh ơi , hiện nếu sản phẩm anh mua máy mới tại Thegioididong còn bảo hành (không bị lỗi , máy cũ , rơi nước và vỡ) sẽ hỗ trợ thu lại 4.494.000đ , tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo , vui lòng anh mang bộ sản phẩm chuẩn và quà khuyến mãi (nếu có) ra siêu thị để hỗ trợ tính giá chính xác hơn nhé .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.318571,
      "id": "20695685",
      "field_search": "question",
      "question": "chào ac! cho hỏi đt e đang hoạt động bt, nhưng khi có cuộc gọi đến, nó lại mất tiếng chuông, đến khi tắt nguồn và mở lên lại thì hoạt động bt, máy xảy ra tình trạng trên thường xuyên,  vậy theo ac máy có bị sao không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên (đặt lại tất cả cài đặt) rồi kiểm tra giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.289408,
      "id": "23866523",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy sạc lúc lên rất nhanh lúc lên rất chậm lúc lại bị chững lại ạ . Máy mua được hơn 1 năm",
      "answer": "Chào bạn,Lỗi này có thể do cáp sạc hoặc Adapter sạc của bạn có vấn đề, bạn hãy thử sử dụng một dây sạc và Adapter sạc khác để sạc pin cho máy xem có sạc bình thường chưa nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.24761,
      "id": "24919626",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mấy mẫu ip6 cũ tình trạng máy thế nào vây ad",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc với sản phẩm cũ em chưa có thông tin cho mình được ạ, chị vui lòng dành ít thời gian ghé siêu thỊ Thegioididong.com có máy để xem trực tiếp sản phẩm chị nhé. Nhìn chung là sản phẩm cũ là có trầy xước chị nha, Không biết là mình có thể đến khu vực(quận, huyện, tỉnh) nào để mua sản phẩm để em kiểm tra xem còn hàng hay không ạ?Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.246483,
      "id": "23405061",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua máy ip 6 32gb ngày 22/11/17 giá 8.490.000. Hôm nay 24/11 mình trả máy lấy lại tiền thì lấy được bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh, Với trường hợp của anh, nếu máy là máy mua mới (còn bảo hành) tại siêu thị Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại với giá khoảng 6.792.000đ anh nha. Tuy nhiên, đây chỉ là thông tin tham khảo, anh vui mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com để nhân viên kiểm tra chính xác hơn anh nhé, anh nhớ mang theo đầy đủ hộp, phụ kiện, quà khuyến mãi có giá trị khi mua sản phẩm kèm theo để không bị trừ thêm phí nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.230576,
      "id": "17558084",
      "field_search": "question",
      "question": "con này mua trả góp giá cả sao???",
      "answer": "Chào anh Đạt,Sản phẩm giá iphone 6 32GB Giá dự kiến: 9.990.000₫ anh nhé, làm hồ sơ theo giá website khi niêm yết ạ, và nếu mình có CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện được tham gia gói ưu đãi 1.39%/tháng ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.212168,
      "id": "22026768",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng iPhone có tuần chẳng tải gì nhưng sao mỗi ngày check thì lại thấy dung lượng bị hụt dần ạ? Có cách nào để khắc phục không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng bấm để tham khảo cách thao tác xem có khắc phục được không bạn nhé   Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.206917,
      "id": "20812296",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào bạn. Mình mua ip6 ngày 2/8/2017. Khi lắc nhẹ thì nghe tiếng lạch cạch phát ra từ bên trong máy. Cho mình hỏi tình trạng máy bị như vậy là sao ah? Thanks.",
      "answer": "Chào chị Vân Vâng trường hợp này nếu sản phẩm chị gặp trường hợp trên chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị bên em để kiểm tra giúp chị xem sao chị nhaChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.198088,
      "id": "31959353",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của e  đánh liên quân. Bị tình trạng tự thoát trận đấu giăng ra ngoài màn hình chính lun. Phải khởi động game lại vò vô lại trận đấu nhưng được chút củng giăng ra nửa là sao ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại anh nhé. Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.194626,
      "id": "20392594",
      "field_search": "question",
      "question": "em mới mua Oppo Neo9s cách đây 6 tháng với giá 4tr7, đang mới không bị lỗi và dùng ok. Giờ em muốn bán lại và thêm tiền nmua Iphone 6 32Gb thì thêm bao nhiêu tiền ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Với trường hợp chị mua máy bên em, khi mua là máy mới và còn bảo hành thì bên em mới có thể thu lại được nha. Mong chị có thể cung cấp thời gian (ngày, tháng) và số tiền khi chị mua sản phẩm, bên em sẽ dựa vào những thông tin này để tính toán cho chị nha.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.189268,
      "id": "26480341",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi mua tại điện máy xanh nhưng mang tới TGDĐ kiểm tra và bảo hành có được không? Và nếu đúng máy bị lỗi như tôi nói thì có được đổi máy khác không?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh mua tai DienmayXanh. com thì anh có thể mang ra siêu thị để bên em hỗ trợ được nha anh. Nếu sản phẩm có lỗi do nhà sản xuất thì bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 trong vòng 1 tháng đầu tiên.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.14501,
      "id": "23322099",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi mới mua ip 6 32 Gb hôm qua nhưng vào mạng 4g được 1 tiếng thì nóng máy như vậy là sao ?",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn sử dụng máy liên tục, chơi game đặc biệt là mở kết nối mạng 3G, 4G thì hiện tượng máy mau nóng và mau hết pin là bình thường và tất cả các dòng SmartPhone đều bị như thế chứ không riêng gì sản phẩm trên nên bạn cứ yên tâm sử dụng bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.144566,
      "id": "22263287",
      "field_search": "question",
      "question": "Theo thegioididong dự thì 1 năm nữa Iphone 6 giảm về bao nhiêu? (5-6 triệu?) Đang chờ đây",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị rất tiếc bên em không có thông tin cụ thể nên không thể cung cấp đến chị được chị nhé. Mong chị thông cảm. Nếu chị còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thân chào chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.102673,
      "id": "25849813",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của mình bị lỗi vân tay đã xóa đặt lại nhưng đặt rất lâu mới được 1 vân tay, đã khởi động máy, xóa Ram bằng tổ hop phím home và nguồn, lau bụi phím home vẫn không ăn thua đặt vân tay khó khăn lại k ăn phải làm sao ạ? Máy mua 11/12/2017",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.094395,
      "id": "24103824",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ac e mới mua đt iPhone 6 này được 2 bữa nhưng tối e ngắt wifi rồi nhưng sáng dậy nó lại tự động bật là sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này chị vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị bên em rồi sau đó bên em sẽ kiểm tra hỗ trợ chị tốt nhất nhé. Nếu sản phẩm có lỗi thì siêu thị bên em sẽ đổi cho chị 1 sản phẩm tương đương chị nhéChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.088757,
      "id": "26286930",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi mình có máy galaxy j7  minh muốn đổi máy jphone 6 thi phai làm sao va giá cả sao ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ . Nếu anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong còn bảo hành (không bị lỗi , máy cũ , rơi nước và vỡ) , anh cho em xin thông tin giá trị và ngày mua sản phẩm chi tiết em kiểm tra giúp anh nha !Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.082727,
      "id": "23498908",
      "field_search": "question",
      "question": "E vừa mới mua 1 chiếc iPhone 6 ở bên thế giới đi động. Nhưng về sử dụng máy bị mất âm thanh. E để ở chế độ chuông r nhưng vẫn k được. Cho e hỏi máy bị làm sao và cách khắc phục đc k ạ. Thank",
      "answer": "Chào bạn,Bạn kiểm tra xem bên cạnh máy có nút gạt và bạn gạt lên rồi thử lại xem sao bạn nhé, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.063402,
      "id": "21109590",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ kiểm tra giúp mình ngày kích hoạt iphone 6 này là ngày, tháng, năm  nào vậy? IMEI:356985068420399",
      "answer": "Chào bạn, Với số IMEI bạn cung cấp thì mình không có thông tin bảo hành của máy nên không kiểm tra được thời gian kích hoạt mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.998163,
      "id": "18279638",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này là máy xách tay hả bạn, sao không có bảo hành 1 đổi 1 trong một năm nữa vậy, trước mình mua iphone 5s có mà ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này nếu bạn sử dụng máy trong 1 năm nếu lỗi sẽ được chuyển về trung tâm bảo hành kiểm tra nếu lỗi do nhà sản xuất sẽ được đổi 1 đổi 1 ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.98944,
      "id": "27423928",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách kiểm tra độ chai pin của ip làm sao vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h . Nếu máy hao hụt trên 20% pin thì có thể máy bạn bị lỗi pin bạn vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ. Còn nếu máy hao hụt dưới 20% pin thì pin của bạn vẫn sử dụng bình thường bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.974018,
      "id": "28008973",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình muốn mua trả góp điện thoại iPhone 6 32GB này thì phải làm sao mua được nó",
      "answer": "Chào anh Nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh cần giấy tờ CMND và Bằng lái xe/Hộ Khẩu để tham gia gói lãi suất 0%, trả trước 2.247.000₫(30%).Số tiền trả hàng tháng 911.500₫(góp 6 tháng) của Fe Credit ạ. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.972765,
      "id": "26859399",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ e kiểm tra tắt đi bật lại và...cả đặt lại rồi mà vẫn không được",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, do mình không thể kiểm tra trực tiếp sản phẩm, nên khó có thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm. Bạn vui lòng dành ít thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, kiểm tra trực tiếp và thông tin về sản phẩm chính xác nhất bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.94484,
      "id": "23672711",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mua máy mới được khuyến mãi phiếu mua hàng.mình ko nấy phiếu mh thì có được trừ vào tiền máy ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Vâng hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em có hỗ trợ khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ, tuy nhiên thì phiếu mua hàng này không áp dụng khi mua trả góp lãi suất 0% và không hỗ trợ trừ vào giá máy anh nhé. anh có thể vui lòng cho em biết anh muốn mua sản phẩm trả góp hay trả thẳng để em kiểm tra thông tin giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.897057,
      "id": "21655283",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua điện thoại được 1 tuần. nhưng máy có hiện tượng cuộc gói đến hoặc tin nhắn đến không báo chuông mặc dù máy vẫn để chế độ bình thường. phải gạt nút sang chế độ im lặng xong gạt lại chế độ bình thường thì máy mới đổ chuông hoặc báo tin nhắn đến được. Lỗi này là bị sao vậy add??",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.885405,
      "id": "23523432",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi máy sam sung j7 prime  mình mua được 11 tháng ở tgdd thì bây giờ mình muốn bán lại thì giá cả như sao ạ , máy mình k bị xước xát và k bị gì ạ và bán đc với giá như sao",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu sản phẩm anh mua mới tại siêu thị Thegioididong.com bên em và còn bảo hành anh có thể cho em xin thông tin chính xác về ngày mua và giá sản phẩm để em kiểm tra và hỗ trợ tính phí đổi trả giúp anh nha.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.874619,
      "id": "28631619",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra dùm em sđt này máy của em còn bảo hành k ạ?0943422529 Đây ạ!",
      "answer": "Chào bạnRất tiếc thông tin bạn cung cấp bên mình kiểm tra không có đơn hàng, mong bạn mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ nhaThân gửi đến bạn",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.845045,
      "id": "23388310",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao điện thoại iphone 6 32 gb không báo tin nhắn mail? Vậy mình mang DT lại thegioididong khắc phục lỗi này được ko ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này không biết là bạn dùng mail mặc định của máy hay là dùng một ứng dụng mail nào khác tải về trên appstore vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.843536,
      "id": "26174135",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình ip6 32gb bị rơi va đập mạnh, hỏng, có hỗ trợ sửa được ko? qua kiểm tra thì chỉ còn màn hình là ko sao",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn mua máy đó bên Thegioididong thì bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật chuyển máy bạn qua Hãng để bảo hành , sửa chữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.818483,
      "id": "29691189",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua ip 6 32gb tại tgdđ chiều nay. Nhưng khi về sd e thấy có tình trạng lag khi vào app vào hình ảnh. E có thể đổi máy khác đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu sản phẩm có lỗi do nhà sản xuất thì chị có thể 1 đổi 1 trong 1 tháng chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.803452,
      "id": "24643087",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào TGDD, Mình muốn mua trả góp Iphone 6s plus,nhưng sau này khi có tiền rồi mình có thể thanh toán tiền mua trả góp luôn một lần được không?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị mua trả góp, sau này có tiền thì chị thanh toán hết 1 lần được chị nha. Và chị sẽ chịu phí thanh lý hợp đồng do công ty tài chính họ quy định. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.749454,
      "id": "30098146",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad kiểm tra giùm em đây là máy iphone lock hay quốc tế ạ xxxx29060496406",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc thông qua Imei thì không thể kiểm tra máy là quốc tế hay lock ạ, anh có thể tham khảo bài viết C xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.705235,
      "id": "24815945",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy mua về mới được 4 ngày mà sao tự động khởi động lại là sạo vậy",
      "answer": "Chào bạn,Đây có thể là do máy bạn bị đầy RAM, đầy bộ nhớ hay xung đột ứng dụng bạn nhé, bạn khắc phục theo các bước: Thường xuyên tắt ứng dụng chạy ngầm > Gỡ bớt 1 số ứng dụng không cần thiết (đặc biệt với các ứng dụng CM Security, Clean Master, các ứng dụng về hỗ trợ PIN) > Cuối cùng bạn có thể tắt máy khởi động điện thoại lại. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.704672,
      "id": "22926809",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn kiểm tra độ chai pin của máy một cách chính xác thì phải làm sao ạ? mấy e đang chạy ios 10",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo hướng dẫn  bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.698013,
      "id": "29338492",
      "field_search": "question",
      "question": "có cách nào kiểm tra pin của iphone 6 k ad?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin để kiểm tra Pin của máy bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.6924,
      "id": "29666989",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy 5s 16g mình mới mua sao bộ nhớ máy có 12g vậy",
      "answer": "Chào bạn,Vì một phần dung lượng của bộ nhớ đã được sử dụng để lưu trữ hệ điều hành, các ứng dụng hệ thống, dữ liệu ứng dụng,... Nên khi bạn kiểm tra thì dung lượng khả dụng của bộ nhớ sẽ không còn đủ như thông số đã đưa ra nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.687105,
      "id": "20175299",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mua trả góp trả lại máy và thanh toán hết số tháng còn lại thì có thu lại máy và trả tiền lại không ạ",
      "answer": "Chào anh Ngọc,Trường hợp này thì nếu anh đang trả góp sản phẩm và đã thanh lý hợp đồng với bên công ty tài chính thì bên em vẫn hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh đó ạ. Nhưng bên em chỉ hỗ trợ thu lại với sản phẩm là sản phẩm mua mới tại Thegioididong.com thôi anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.675264,
      "id": "17710821",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã đặt hàng trước vậy giờ mình đã có thể làm trước hồ sơ trả góp để mấy nữa được nhận máy được không?",
      "answer": "Chào anh Liem,Nếu anh đã đặt trước rồi thì anh có thể làm hồ sơ góp bây giờ vẫn được nha. Nếu hồ sơ góp được duyệt, công ty tài chính sẽ giữ kết quả (trong vòng 7 ngày) để anh khi có hàng, anh xác nhận thông tin, làm hợp đồng góp rồi nhận máy luôn nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.664007,
      "id": "31112760",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua máy mới 100% thì nhân viên đem máy 0 còn seal thì làm sao",
      "answer": "Chào anhDạ bên em phải mở hộp ra để kiểm tra chất lượng sản phẩm sau đó mới phân phối ra thị trường nên rất tiếc không có sản phẩm nguyên seal ạ, nhưng anh yên tâm anh nha bên em là hàng chính hãng được phân phối cho thị trường Việt Nam nên anh yên tâm về chất lượng ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.6583,
      "id": "28284449",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp ip6 đc 4 tháng còn 4 tháng nữa mình muốn trả lại thì mất bao nhiêu % còn lại bao nhiêu tiền bạn kiểm tra giúp mình với ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm mới tại Thegioididong.com và còn thời gian bảo hành thì anh vui lòng thanh lý hợp đồng đang trả góp để bên em có thể hỗ trợ đổi trả sản phẩm anh nhé. Nếu đổi trả sản phẩm thì anh mất khoảng 40% giá trị sản phẩm anh nhé. Nếu ưng ý anh vui lòng mang sản phẩm, phụ kiện và quà tặng nếu có đến siêu thị Thegioididong.com để bên em có thể hỗ trợ đổi trả sản phẩm anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.655087,
      "id": "25160836",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy mình vào phần cài đặt nó lại hiện lên cái vạch này sau đấy mới vào được là bị sao vậy có phải bị lỗi gì không",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi xung đột phần mềm nên trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.64877,
      "id": "27205788",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g của mình khi sạc gần đầy từ 96-100% rất lâu đầy, mình thấy lâu đầy nên rút sạc ra rồi cắm lại thì máy báo đầy 100%,mình kiểm tra cục sạc thì không nóng! Theo mình nghĩ khi cục sạc không nóng thì máy đã sạc đầy nhưng máy báo vẫn chưa đầy là sao vậy? Nhờ các bạn kỹ thật tư vấn giúp! Xin chân thành cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.642696,
      "id": "27695935",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 mình bảo hành lâu rồi mà sao không thấy hồi âm gì hết ạ....kiểm tra giùm mjnh. xxxx5031686",
      "answer": "Chào anh!Dạ em kiểm tra thấy t",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.60421,
      "id": "24097669",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone chưa active là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,iPhone chưa Active nghĩa là máy vẫn chưa được kích hoạt và sử dụng bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.59488,
      "id": "30332321",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đăng kí mua online  nhưng ra cửa hàng trả tiền và lấy máy có được giá đó không qtv",
      "answer": "Chào anh Hảo,Dạ nếu anh đặt hàng online thi khi ra siêu thị anh chỉ cần cung cấp số điện thoại mua hàng là anh được mua với giá online anh nhaChia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.592663,
      "id": "29751288",
      "field_search": "question",
      "question": "cửa hàng mình có hổ trợ kiểm tra là một máy iphone là máy lock hay máy quốc tế không ạ ?,cửa hàng mình có hổ trợ kiểm tra là một máy iphone là máy lock hay máy quốc tế không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì anh có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock anh nhé .Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.592503,
      "id": "21540367",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có mua một chiếc Samsung Galaxy Tab E tại siêu thị điện máy xanh vào khoảng 6 tháng trước, hiện giờ Máy đang bị tình trạng Sạc pin không vào em có đưa máy cho nhân viên ở trung tâm Thế Giới Di Động gần nhà em kiểm tra và gửi đi bảo hành tuy nhiên mã emei trên máy của em không check được em chắc chắn rằng là máy của em đã mua ở siêu thị điện máy xanh vậy quản trị viên cho em hỏi nếu gửi máy về hãng thì có được bảo hành không ạ, Tại sao máy em không check được emei ?",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết mã số IMEI sản phẩm bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.546495,
      "id": "28876329",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua ip6 nhưng khi chơi game được một lúc thì máy nóng lên, cho em hỏi tại sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ chơi game là tác vụ nặng, và máy được thiết kế bằng kim loại nên sẽ nhanh nóng lên là điều bình thường tuy nhiên không ảnh hưởng gì đến máy bạn yên tâm nhé.Xin thông tin đến bạn. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.542564,
      "id": "28713574",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho hỏi là iphone 5s thay màn hình hết khoảng bao nhiêu tiền? Máy mua mới từ thegioididong nhưng hết thời gian bảo hành.",
      "answer": "Chào anh,\"Bên em không có thông tin về giá thay màn hình của máy bao nhiêu ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa giúp anh. Phí thay màn hình và thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với anh sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.541231,
      "id": "25940760",
      "field_search": "question",
      "question": "E trả lại máy sam sung  a5 2017  .mua tháng 6/2017.thì tính ra sao",
      "answer": "Chào anh Quyết,Nếu sản phẩm của anh là sản phẩm mới và được mua tại Thegioididong.com( sản phẩm không hư hỏng, không trầy xước nhiều), anh vui lòng phản hồi thông tin ngày mua( hoặc IMEI gọi *#06#) và giá mua sản phẩm để em có thể hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.531603,
      "id": "27495441",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iphone 6 32G  máy đổi trả bảo hành chính hãng đến tháng 4/2019 mà sao máy mình cứ vài ngày nó lại báo không có thẻ sim..phải tháo sim và lắp lại mới nhận sim..",
      "answer": "Trường hợp này bạn vui lòng tháo SIM làm vệ sinh sau đó lắp lại hoặc thử lắp một SIM khác vào máy xem tình trạng trên có được khắc phục không bạn nhé. Có thể do tiếp xúc Sim và máy không tốt nha bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.523563,
      "id": "22535115",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi là mình lỡ nâng cấp hệ điều hành IOS 11 rồi mà muốn hạ xuống IOS 10 lại thì sao ạ, may máy tới thegioididong để hạ hệ điều hành được K ạ???",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc là Apple đã khóa bản hạ cấp rồi ạ, mình không hạ cấp máy về lại IOS 10 được bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.520166,
      "id": "17854873",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 của e mới mua ở thegioididong k kết nối được dữ liệu di động là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn , Trường hợp này bạn bật 3G lên thì trên thanh thông báo của máy có hiển thị chữ 3G không bạn ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.519026,
      "id": "19428386",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi sao ip3 32gb của mình kiểm tra pin thì chỉ có 1751 mAh là sao",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh kiểm tra pin bằng phần mềm gì anh ơi, anh vui lòng thông tin lại và bên em sẽ hỗ trợ anh ngay nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.51305,
      "id": "21631025",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi,mình cập nhật lên ios 11 bay giờ vào appstore máy báo là không thể kết nối,mạng mình đã thử mấy wf rồi , mình khôi phục lại máy, cả ngày giờ nữa nhưng vẫn chưa đc là bị sao vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do phiên bản iOS 11 đang là bản beta nên chưa được ổn định nha bạn. Để khắc phục thì bạn vui lòng quay về phiên bản iOS 10.3.3 để sử dụng tốt nhất bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.506048,
      "id": "24331078",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bên mình có kiểm tra được số lần sạc pin cho máy được k ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể tham khảo bài viết , cách này sẽ giúp bạn biết được số lần sạc cho máy theo chu kỳ nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.500828,
      "id": "27992364",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua máy đã được 38 ngày vậy bây giờ mình muốn bán lại thì tgdđ mua lại với giá bao nhiêu ạ. trước mình mua giá máy là 6tr990",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh mua sản phẩm mới bên em còn thời gian bảo hành thì anh có thể bán lại cho bên em nha anh, anh còn giá trị máy 75% khoảng 5.242.500đ nha anh, vui lòng mang toàn bộ bộ sản phẩm đến Siêu thị để bên em hỗ trợ cho anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.473488,
      "id": "30181285",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e mới mua mà lúc có chuôg lúc k với đứg máy nửa.e có đx trả máy lại và hoàn tiền k",
      "answer": "Chào chị ,Dạ trường hợp này cần phải kiểm tra trực tiếp máy mới được ạ, dạ tốt nhất chị vui lòng mang máy đến cửa hàng thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật kiểm tra Trực tiếp trên máy và hỗ trợ thông tin sau cho chị nhé.  Xin thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.470612,
      "id": "25912942",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 5s của em tại sao lại chụp hình k được cả camera trước và sau ( nhưng lại call video trên messenger  duoc ạ ) máy em đang ớr ios11",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.46972,
      "id": "31366054",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua hơn nửa năm rồi mà sao h em vô app shopee thì 1 lúc sau cứ bị thoát ra làm e phải vào app lại từ đầu. E đã khởi động lại máy nhưng vẫn bị lặp lại như vậy. Em làm sao vây h ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị cập nhật ứng dụng shopee lên bản mới nhất sau đó thử lại xem sao chị nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}